仆你個街, 又話結霜, 霜呢屌你老母

大交合d死仆街, 傷你老母

出咁多警告想嚇到人唔出街

咁撚乾燥 結霜?結佢老母咩？

太多人上山，溫度上升

汽車會令山上溫度上升少少，就係果少少溫度結唔成冰。
抵死。

打開雪櫃睇下

仲有結霜嘅雪櫃

個白果畫到成條丁咁

我要上大帽山睇霜